+ Criar folha de estilo em alto contraste - OK
+ Salvar em cookie opção de alto contraste
+ Criar manual de acessibilidade
+ Estilizar views
+ Adicionar estilo ao link ativo no menu
+ Multilinguagem
+ Icones facebook e twitter para alto contraste em preto - OK